★傳iPhone零件訂單大縮 部分供應商計劃暫時停止生產

外電引述消息報道，iPhone零件訂單大縮，部分供應商計劃暫時停止生產。消息拖累蘋果公司股價在場外交易現跌0.8%，報174.8美元。

老猫買邊隻股好

apple離死期不遠

支持香港Apple Store全線執笠，老貓你話好唔好?

周街IPHONE X

太耐用，抵死

非常好.jpg

B股

B股 = 游B屁股?